ies問卷求幫手

小妹做緊有關同性婚姻嘅ies，求各位大大幫手做問卷
尤其係hehe/sheshe嘅大大 希望幫手做一做
thanks

第一次開post?

比翻幾張J圖睇下先好叫人幫你做啦

男人扮小妹

夠j未 j咗就幫手做問卷

呃你做乜 連登唔係淨係得男人

自拍兩張黎睇下 再幫你推

唔信就算啦 好地地自拍上嚟搏比人起底咩

竟然有人妖填份問卷 小妹十分感動

Your response has been recorded.

thank you very much

冇j圖你d data死硬

唔好嚇我呀我有放番j圖架啦

新j圖上線啦 唔該認真做係咁填關你撚事好無聊

男女都有

Done
加油

連登有愛
即刻多咗好多男仔答

thanks

啲j圖咁舊咪拎出黎啦

Done

多左男人J圖竟然係多左巴打